18歲絲招男友

條件：
175-180 cm
中等身材 半肥瘦
必須靚仔
態度認真
有幽默感
有禮貌
孝順
會錫我
識照顧人
識做家務
月薪5萬
住私樓(非唐樓
有車人士優先(非貨車/的士
三大畢業

必須唔煙唔酒唔嫖唔賭唔睇波
1997年至2000年出生者優先
天秤座優先

有意者請留tg

非 gay 不了

小莓真絲

有幾難

咁點解你都係揾唔到淪落到要上連登揾？

收皮啦臭雞

我都想要

下下都話人臭雞。。

要月薪5萬都知你係識貪錢既臭雞

絲打有冇自己相？

絲打好靚女

吊~~未入黎前都估到架啦,但心諗邊有人on9到咁架,咁柒咁閪on9係人都估到既野仲講黎做乜?把心一橫試下click,但又諗住你又真係好 on9,應該都係為左丟假架啦,所以明知係人都知都會講,所以都係廢事.不過諗真d,你明知人知你丟假,咁實冇人click又冇人會reply,所以先咁樣講等你以為你唔會唔講唔係真既野,趣趣地click黎睇下啦,吊你老尾原來真係咁講,扑街啦!

你地連登仔個個都fg 50k㗎啦 唔係咩?

半肥瘦 買豬肉咩

有

唔係 買叉燒

係叉燒

痴線 咁你自己又乜料呀？

你地連登仔個個都fg 50k㗎啦 呢啲基本嘢嚟㗎喎😅

is

不如講下你憑咩值得有呢d條件既仔溝你？

You give me your TG

呢d仔有係有既 先唔講會唔會上連登
就算有都唔會揀你

我唔識留 不如你留

半肥瘦...砍燒肉咩

有50K就唔會要你

18碎巴招女友
條件：
155-170 cm
中等身材 半肥瘦
必須靚月
態度認真
有幽默感
有禮貌
孝順
會錫我
識照顧人
識做家務
月薪5萬
住私樓(非唐樓
有車人士優先(非貨車/的士
三大畢業

必須唔煙唔酒唔嫖唔賭唔睇波
1997年至2000年出生者優先
天秤座優先

有意者請留tg

我也要-個

tg me :hugo1991

油王個女招親就話啫，
有＄送有樓送有油田送，
你什麼又不是，
又呢又路又呢樣嗰樣，
正正經經從你自己生活化中尋找吧

97年出世 正常即係今年6月先畢業
要求月薪五萬 個個都連登仔fg50k咩
假膠收皮啦

咪係囉咁撚易
咁撚易唔使上嚟搵男朋友啦

自力更生去做雞
靠男人真係無出色

除非樓主個身價值得穩一個咁優質嘅男仔，否則你都係FF o下算啦

對唔住啊雨果 我唔係要呢啲ptbf啊 我係要真嘅男朋友啊

推

我齊條件 但唔會簡你囉

台$～

無相，討論價值係0

想問你有咩條件
憑乜嘢讓我月入萬萬有車有樓有錢仔睇上你？

易撚到
1997fg月入50k 個個連仔都有

清 好波